荃灣ikea執笠只係時間問題

日日咁少生意，完全維唔到皮

即係入得

樓主死亡都係時間問題

佢條購物路線亂到九彩

根本唔好行
我試過跟佢地面D指示去行
行撚左去個死角位, 再無指示點行, 要左搵右搵先得

仲有間餐廳幫補下

大公司逐間計咖咩,人地計條大數咖on9

牛奶公司大把錢

得餐廳有人

咁平租租黎擺貨賣下野食都夠

屌你

On9我全屋傢俬都係係荃灣ikea買
等俾錢都等咗30分鐘

中柒大廈個位太唔方便

我都係
買過晒，我鍾意用佢嗰個碌架床

其實每區開餐廳都夠做

好易蕩失路

小食部 好多人喎

揸車好方便，泊車又平
買夠400就3個鐘，好似係

傢私唔可以經常買，但係平價西餐可以經常食

一舊水一個鐘 好似係

上網搵唔到佢有泊車優惠

荃灣開返宜家傢俬其實係感情嘢嚟

一個人得一百幾十消費幫到幾多

留返餐廳同小食部已經夠

Ikea主要唔係靠賣傢私賺錢
正如麥當勞都唔係靠賣漢堡包薯條賺錢

屌間餐廳長期爆場
去親都無位

買野人少但食野的人好多

印象中愉城本來有一間？

唔係，荃灣廣場
愉景新城邊夠位起

地鐵站一出行5分鐘都到...有幾唔方便？

好耐好耐之前
可能已經係十年前
我腦海好似有少少印象係關於愉城同ikea
都可能我記錯嘅
嗰陣小學雞

個陣荃灣廣場仲有免費車搭

舊荃灣廣場嗰間宜家05年執笠，我好記得
睇住間百老匯裝修

嗰間宜家真係好大

可以撘翻去荃景圍同青衣 好多人撘

駁唔到

都係去食嘢姐

垃圾到震 跟指示牌行行下會掘頭路

最好生意係咪銅？成日都勁多人

平租

九龍灣最好行

一個月至少去兩次

食野

比較多人食野

咁如何每月開住支出仲多過淨交租或者斷約嘅
就唔營運好過喇

搵我?

同感渣車落荃灣最正check point、買完再過對面路德圍食野

之前搬屋
明明一心有2樣嘢一定要買
行完荃灣嗰間好似睇岩都買唔落

到隔個星期行沙田嗰間就立刻扑鎚買

我本身係岩就買
唔係諗三諗四嗰種

荃灣嗰間真係唔想買嘢

但沙田嗰間明明只係入去食下嘢
你都會買左d日用品走

果陣兒童天地入面有得睇戲
之後又可以上天台挽，好正好方便

當年荃灣廣場天台嗰個遊樂場真係屈機

個場無咩買

有幾屈機，我真心唔記得左

好撚大 成個天台都係細路

上海味

成日去食野

不過無記錯應該06定07年先執?
個時讀書仲有去食野

嘩 有冇十年

5分鐘跑就得

荃灣廣場當年間哈迪斯，唉真係集體回憶

挽你老母臭西

好味
好掛住佢d菜飯

挽你老母

荃西好多入伙未買家私，禮拜六日都好多人行。

中染喎，五分鐘點都到，你係記住愉景新城

依樣當然記得，人逼人
之後冇咗ikea個商場衰第一次
大改革救番商場但犧牲天台，而家天台都好似冇乜人

BTW我認為以前宜家家俬同而家根本兩種feel

就係想吸人流先至開IKEA
沙田Megabox個場無咗IKEA死場都似

係呀，我到依家都搵唔返第二間既排骨菜飯啲排骨炸咁靚

自膠？

千色站都有哈迪斯，暗戰2劉X雲向嗰度食雲吞麵。

聽講遲啲海之X商場有激安之X堂。

荃灣而家成個感覺都唔同曬

荃灣廣場當年真係好撚正，歡樂天地（跟住冒險樂園）、哈迪斯、宜家、百老匯、玩具反斗城、吉之島、上海味、天台遊樂場，同埋最正嘅音樂噴水池！

冇ikea個商場仲撚死啦

其實可以直接開名
咁多XXX做乜

劉青雲都要X

成個physical food court咁

哈迪斯又唔X

係分唔同隊有唔同專車

應該X埋千色店同暗戰

仲有噴水池show

荃灣廣場當年真係好撚正，歡樂天地（跟住冒險樂園）、哈迪斯、宜家、百老匯、玩具反斗城、吉之島、上海味、敦煌、粒粒雪糕、天台遊樂場，同埋最正嘅音樂噴水池！

嗰時唯一缺點就係遠，冇橋同周邊未完全發展

去買熨衫版

冇食過上海味

原來真係有人覺得ikea係賣傢俬

成日去食野
行街睇傢私拍拖FF上到車

真 咁多分店 佢搵最少

沙田

成日搭免費車出去

小食部營業額最多 賣家私都唔夠佢多

沙田果間 以前成間都係停車場黎...都成20年前 改建為商場 就一堆賣家私既鋪頭搶野食Ikea係開荒牛

麥當勞唔係靠賣漢堡包薯條賺錢
咁靠D咩賺錢? D廢老會自動比錢坐係到全日?

真係好撚亂，上咗又落唔到咁

住荃灣 去過一次就冇再去過

成間ikea設計亂到可以蕩失路
但間餐廳特別多選擇

叫樓上班公務員落黎蛇囉

得ikea同餐廳係有人流

九龍灣 星六日 f&b 可以做到廿萬生意
應該賺得最多

我會去食熱狗
中柒需要Ikea多啲

屌你地笑撚到我

千色站都有哈迪斯，暗戰X劉青雲向嗰度食X吞X。

聽講X啲海之戀商X有激安之殿堂。

認真，佢最賺係杯嘢飲，淨係包嘅margin其實唔太高

頂，呢間好食呀
個陣荃廣啲價仲好親民可以成日去食
以家就不了

好多人好逼
好多大陸客
連平日出街都逼
小店執左好多
都唔係俾人住

之前A出口日日都sell樓做問卷塞住哂
以家有左連儂牆先唔見左佢地（唔知點解）

差過 Megabox 同銅鑼灣好多

Megabox咪仲遠
最大問題係佈局差
一啲都唔好行
條路要行返轉頭先抵死

記得正門電梯落地庫

依家間野置在搵錢，跟本無理你地點行，疏化瞓覺，貨品質素求其，連縲絲𢇁帽都用膠，好易扭爆

甚至雪糕偷工減料，水份多好似冰咁，難食到呢
以前宜家家俬雪糕好食，來貨同一個集團，同雪糕車雪糕一樣

最好生意係銅鑼灣
銅鑼灣係全球最細
但最多人流嘅IKEA

係要排隊等泊車位，不過都算快

驗眼先再上黎

最平租？

未行過 …

怡和大把錢

沙田 銅鑼灣不相伯仲
有時特別日子 沙田可以爆數爆好多
但以我黎睇 銅鑼灣就穩定地有數
銅鑼灣得個狗屎bistro 賣垃圾小食賣到排晒隊

Ikea 之前係淨計鋪
而加計全港 沙手 銅鑼灣既人做到停唔到手
但錢就分一樣 勁多人有怨言

銅鑼灣Bistro都每日6位數

做銅鑼灣真係陰9公
人地有餐廳 員工日日試美食
除左餐廳，仲有員工飯堂 $20 唔洗 三餸白飯任裝
員工休息位置多 又舒服
個銅鑼灣乜9都無

有同好 好開心
仲有佢杯自制菊花茶都好正
醉雞又好好味 細個成日同麻麻食

菊花茶真心好好飲

可惜執左邊到有好上海野食

講起荃灣ikea
有無人仲記得荃灣家樂福

好似仲有老鼠😏

個時仲有噴泉
冒險樂圓隔離有間上海麵
吉之島門口有間玩具舖放幾部Retro電視播TV game gameplay

音樂噴水池真係經典

我住荃灣區
但會特登過九龍灣ikea行
食野先去返荃灣

驚俾人當同連儂牆有關掛

麥當勞主要係搞房地產，唔係漢堡包
還返比你

Ikea內部一直都以賣大型傢私爲主
有排日常用品好生意過大型傢私都比高層鏟到飛起
不過新開鋪嗰排 餐廳係最好生意

請問執未？

利申: 港豬想買電競椅

個場要泊個閪架 拎車又要等

跟住行冇咩問題喎

荃灣Hea撚到爆都分一樣咁多錢

無了
周圍都難食到嘔
荃灣愈來愈無野食

大壩街開一大堆餐廳無間好

仲有薩利亞同下面參陸茶飯

而家荃灣完全up唔出一間好食既餐廳
唯有就平平地既ikea，一田 同 福來間心壽司

上次食過一次樓下冰室唔錯既
果邊以前有間米線好好食，係正雲貴香而家個位
清有無食過？
以前既榮安都好高質，而家收哂皮

間冰室係咪好黑個間
下午茶鋸扒好抵食
普洱都差左好多但一樣多人食
你講米線係路德圍個間? 好似有食過

好似唔多黑 唔記得咩樣 係譚仔隔離
係呀米線係路德圍果間，勁好味
最正係腩肉，屌打唯一

睇錯左以為你講緊荃廣個邊
原來全部都係路德圍
以家啲米線鋪多但係唔掂

係呀
荃灣已淪為飲食沙漠同大陸人天堂
閪鐵一到荃灣站勁撚多拖喼大陸人上車

無野買都成日想入去行下唔知點解

唔算話搶野食既，反而做大左個餅就真，開埋其它傢俬店其實 IKEA 仲旺，我買傢俬都唔會去死一間店

以前真係有嫁 上面係公文式 創意學堂
下面有間冒險樂園